朱千雪退隱娛圈做Law神

前港姐朱千雪（Tracy）近年減少拍劇，專心攻讀法律博士課程，即將畢業的她更計劃淡出幕前變身「律政可人兒」，並已獲著名律師行招攬預留職位。日前「半工讀」的她工作後即趕往返學，期間與同學有傾有講，放學後又急急腳買飯盒回家，邊食邊做「讀女」。

現年30歲的Tracy有「民選港姐」之稱，自2012年當選港姐季軍後即備受無綫力捧，被指「三高」的她高學歷、高收入、高顏值，一直被網民視為女神！但年前她毅然向無綫請假回歸校園，「學霸」上身的她於中大修畢企業傳播管理碩士課程後，近年再於城大攻讀法律博士課程。一心要做「Law界女神」的Tracy，最近已獲全港五大之一、位於金鐘的著名律師行聘請，為她預留職位。

減少拍劇做綜藝
據悉，她雖然與無綫仍有多年合約，但已逐漸減少拍劇，主要演出綜藝節目及接商場活動，月前便與好友湯洛雯齊齊往北海道拍攝無綫旅遊節目《3日2夜》。由於法律知識豐富，Tracy早前亦為沒有份演出的新劇《白色強人》提供法律方面的知識，劇中演員不時向她請教。

買三文治趕返學
計劃全身投入法律界的Tracy，日前扮得靚靚，一身露膊打扮現身尖沙咀出席活動，工作完畢，即步往商場匆匆變裝，換上較為樸素的連身裙及白鞋，一身學生Look前往取車後即直駛九龍塘，她把座駕泊於停車場後，於商場購買飲品、三文治醫肚，然後箭步返大學上堂，期間還遇上數名同學，身為「明星學生」的她，停步與他們傾了一會才急急腳步入課室。約兩個多小時後下課，Tracy與同學道別後再往附近商場的電話專門店購物，見她向店員查問一輪後便坐於一旁等待，期間引來不少顧客目光，但她未有理會只低頭撳電話，離開電話店後她再往超市，購買了一個兩餸飯盒便急趕返家，捱飯盒「咪書」。

好靚

佢個law

呢個女仔好叻
一開始入娛樂圈拍左幾套劇入左屋
就讀返書，而家靠廣告同接show都夠哂收入
又唔洗拍劇咁辛苦

個天好唔公平

仲可以入到間好firm。如果正常途徑interview都未必有

仲要19歲老豆就買咗兩層樓俾佢自住加收租 根本佢都無得輸唔做都得
但仲要咁勤力 真係好吸引

唔通吊金龜嫁到億萬富豪做少奶奶就唔叻?

贏在起跑線

Simmons & Simmons?

XXXX: 千雪啊!!!!

金鐘仲有邊間大firm? Baker?

我屌

city law好勁，可以做大firm

wfc

人地有人脈同成績既，做law都係為正義化身

離開電話店後她再往超市，購買了一個兩餸飯盒便急趕返家，捱飯盒「咪書」

竟然會食街市兩餸飯

City law =/= city jd =/= city pcll

一隻吊高黎賣的雞

有時真係抵人地咁成功
俾著我有佢咁既背景 日日吃喝玩樂
做無腦港女釣金龜 玩仔算數

點撚解黃賓穎會贏
睇唔撚透 千雪又靚又叻

係咪又一城taste 既飯呀?

超市呀

自 打錯
但係一樣咁正

笑得好甜

好正

唔好假膠住

好屈機

巨柱～捲起朱千雪

有錢女 做咩都成功啲
其次自身能力

對腳正撚到

讀law好過啦

下一個迪娜

佢有知名度 又樣靚

你覺得普通人有佢咁既待遇?

金鐘好多間law firm wo

應該係之前做懲教個套 唔記得叫咩名
好似有個何超儀定唔知何超乜都有份做

相反麥明詩點解有律師唔做

佢都冇pcll

唔係搬左太古坊？

又一個盧敏儀

讀多啲書
做雞叫價可以高啲

連登仔 質素盡現

但唔係金鐘

kim正好多

入左pcll啦?

唔認得佢

如果你有機會上律師樓，你係唔會再相信律師同準備讀law既狀元講既為正義努力既連番鬼話
一枱一木，就算伸張正義既牌都係用錢堆砌返黎

咁快3字頭

記者on9？

grad埋喇

後面個四眼毒撚

咁讀city law出黎律師都做唔到喎
呢d degree係做法律秘書？

係咪考唔到？

明星個評分唔同你一般學生啦

係咪會比梁美芬教

咩law先

講真超市都夠貼地
唔似某高級話自己貼地 8達通都唔識用

又係師兄你 ,人地都係揾食姐，我上過律師樓la.

麥皮c...佢真心好醜樣，tvb沒演技，沒樣，又老牛聲，拍埋d低俗野

人地at least有家底，仲有個醫生bf

麥皮c, 佢性格係鍾意多變，不太鍾意 lawyer 咁沉悶。 邊個講考10 a一定要做lawyer ? 做哲學家都得

不過佢都係返屋企la, 紅不起既 3 年幾都係咁。 有錢有家底先玩娛樂圈

咁撚勁

咁快30歲

City見過佢 唔靚

Baker計中環

朱千雪讓我下沉 朱千雪讓我哭

千雪

呢間都幾多m&a/dcm/ecm
好過係tbb拍劇每集一萬幾千蚊咁cheap

佢本身cv都好靚啦 又外國大學

題外話
近排睇《你的孩子不是你的孩子》
有個女主角好似朱千雪
佢叫王渝萱

覺得佢唔想再咁辛苦讀書
撈到差唔多轉行都fat fat la

為正義 我諗會乞食喇

有次好好彩係城大見到朱千雪
真人好靚

張名雅ig最新果個post已經證明左佢係無腦
當年肯肯定係造馬

人又靚 又聰明
真係天生已贏
仲要加勤力

佢同莊思明個氣場好似，都係咁黑人憎同靠關係先入到娛圈

真人好靚

真係好靚

呢日我都喺度

家底豐厚仲要咁勤力 真係好勁

所以不嬲都好憎黃賓穎，咁都有亞軍，千雪竟然冇
見到個死賓妹幫高鐵買廣告、拎落選港姐搏頭條，就知我冇睇錯人

靚既又有觀眾緣就走去讀law
唔靚既但讀到劍橋law又去入娛樂圈

仲要仲係處

呢d咪美貌與智慧並重咯

Btw 屌佢老味,顏佢老母值，學佢老母霸咩

發埋明星夢，個樣完全唔得，完全唔適合做呢行，死都格硬做

若有若無巴都唔識
無睇過佢開d post咩

佢真係高質
冇得彈

做娛樂圈，拍個廣告，好過做爛鬼律師。

千雪BB

朱係620啲人來，
宜家阿嬸同矮仔都冇掟企，
馬明都做配角，
佢留係無記都係死路一條。
至於10a一年揾嘅錢一定
揾得多過由低做起嘅律師好多，
一年七位數以上仲可以釣下金龜
何樂而不為？
不過雞佢就冇做，
唔好問我點解知

佢2016年先開始JD, 仲要係兼讀制，即3.5年先完成；

再+ 一年 PCLL。

按道理計 ，應該2020年入PCLL, 2021年先修成正果。

Ref:

當然，如果入唔到PCLL，成件事就麻煩。PCLL競爭係大到變態。

呢隻賓賓好有機心

娛樂圈係搵錢，搵完都冇人知既職業。

大家以為好廢既二打六明星 可以突然掃兩間豪宅。

傳統專業有冇運行？朱千雪係明星一定有；普通人就各憑本事，自求多福。

佢無論開咩post都會加d千雪圖/報道

其實拍戲仲搵得多過律師啦，呢幾年專心拍劇一定勁紅

呢個圈拍錯碼頭好大獲，
佢最紅果期成日樂小姐前樂小姐後，
你做得人頭馬就預左座埋同一條船。
至於撈專業撈唔撈得起
就真係好似巴打咁講，各憑本事。
雖然連登好多人睇唔起林作，
但佢形容律師果一行形容得幾好，
佢唔係一個可以靠關係揾生意嘅行業，
你打唔贏就係冇人揾你，
如果你唔係咩天才，屋企又有啲錢，
的確唔應該將時間放係呢一行到，
浪費哂自己屋企本身有嘅優勢

貼地

10a有7 位數一年？ 佢d廣告不夠多wor

d 報紙吹到

林作，佢有錢有家底，做lawyer都係過日晨

同朱千雪做group project係咩感覺

好想見佢真人

自私約千雪bb傾project

選港姐響左個朵，之後做咩都易啦

7到喊
所謂既港姐冠軍
Like 佢留言d account 似係佢分身/老豆老母

屌你。港姐明星啊。Third hon都收啦。帶去見客都好

佢揾2-300萬一定有

最搞笑係啲人唔係講得冇道理 佢駁唔到人就一尾叫人離開唔好睇

咁快唔玩 可惜

係

x2

誰人知道～

所以～

上年那個都係咁la....tvb on9 既人都好多，垃圾

btw佢好撚樣衰

做明星做到佢eq 咁低

依家D港姐好興衝出黎柒?
賓穎->莊思明->張名雅

人生贏家

上次係九龍塘見到佢 素顏 靚撚到呢

佢嗰間私立西門菲莎唔高排名

好普通

雪雪真係好正
之前係九龍塘撞過佢
笑得好sweet

近年最好搵係麥明思、fyy、朱千雪、陳凱林 成日有廣告、活動、主持、拍劇 仲要講咩都上報 點會搵唔到

好想做佢男友

唔覺得佢靚 但一笑真係好sweet

希望對佢好

呢d先係平民

佢好似係全職讀架喎

入政黨咪可以靠關係囉

希望佢long d都可以修成正果

mmc係呢個節目同fyy玩得幾開心架 我都覺得幾好睇 個啲姊妹淘就算把啦 一條兩條八婆上去為自己舖頭介紹產品

其實最殺食係呢啲樣做明星

好想俾佢踩J

多數有觀眾緣既藝人 唔係最靚 笑起上黎好得人中意 eg 阿sa 千雪 林嘉欣

如果佢全職讀。即2018完成JD. 最理想係2018-2019 PCLL。

城大唔識人，八唔到。當然，10個報PCLL，有6-7個係唔收，祝佢好運。

圓渾既腳仔

所以咪摺埋囉

肥咗咁多

林嘉欣本身都係靚女啦 一笑就不得了

又靚又叻

最好搵以為係麥美恩 乜都有佢份

分分好似中學補習嗰啲名師咁，用名星效應接job

Shitty JD都有ifirm入
個interviewer都係貪佢係明星仔啫
日日有多個靚女𥄫下 何樂而不為

近年最討厭港姐...呢三個無誤，外加一個劉佩玥

基本上平過food court.30零蚊有交易。
利申：日日食

sad but true

成日係city見到佢

ac1?
city開工都未見過佢

希望佢老公結左婚都唔可以屌千雪
最多錫下咀仔好啦

前世肯定做左救世主

偷拍都靚撚到

千雪啊.jpg

五大撚有一間響金鐘

CC Slaughter怡和
Freshfields A&O交易廣場
Links歷山

個記者唔錯，講電話唔講手機

呢啲先叫氣質

佢係話「全港五大」，我都唔知佢up乜柒，
係咪最大果5間local? 胡關果d?

又見到你

我地鍾意啲女都差唔多type

係咪處？

做LAWSON

狗仔式

屌雪雪真係稱得上大台台花
人又靚戲又好觀眾緣又好
以後冇得再睇佢d節目

得番d垃圾戲屎黃脆魚蔡思貝陳凱琳

佢啱啱入咗pcll
應該19年grad

唔怪得笑容咁好
不過佢都幾快手 應該係學霸黎

係囉
成日係啲post見到你

tvb唯一清泉

係超市

點解冇人會覺得佢係做bar

會唔會係chambers

嘩屌 猛料

我完全唔覺得藝人會屈就做solic... 搵得錢既soli firm 都係capital market 都係濕鳩工

JD 本身就係咁快.. city 係最易架啦，HKU JD+pcll 佢未必可以放學仲去番工

Ching既五大係點分 想學野
咁美國firm DLA skadden baker Sidley 呢

無興趣唔報啫
佢咁嘅學歷無可能讀唔到

美國行唔會叫 5大啦

其實上年law fair見到佢去

同HR講recruit， HR唔理我

踩過界

顏你老母值
學你老母霸

佢男朋友，究竟前世做咗啲咩好事，可以同朱千雪一齊

唔係一早就識 因為雙方屋企人係朋友咩?

佢自己講㗎喎

千雪自己講嘅 話佢一出世就識justin啦
因為佢地雙方家長係世交

真心唔識 究竟香港五大律師行係邊五間？

利申 MC firm

收緊皮啦

邊個部門？ Capital Markets既話 馬上出engagement letter

應該去讀 退居幕後既唔去
有觀眾緣既 反而去讀書退隱

之前喺city同佢擦身而過

一個朱千雪真係收哂一個tvb幾多花旦既皮

好似saul goodman 請左佢。

咁5大 chambers 係邊幾個?
都未聽過有啲咁嘅分類

Child登仔到底係咪老雞生出黎
成個腦都係雞雞雞

五大即係邊幾間，做左幾年未聽過 (利申，細white-shoes firm)

胡關喺怡和 的近又係歷山 記者都唔知噏乜柒

真正嘅有上進心

題外一問，香港五大律師行係邊五間？

佢係bar定solit
金鐘好似有Baker McKin 同 Bernacchi?

千雪bb

你就好啦,近距離望到我女神

究竟五大係乜鳩

篇嘢講全港五大 唔係上面巴打講Magic Circle嗰5間
應該係Baker 頭四間喺中環
Baker係金鐘 雖然有D部門搬緊去港島東

正義化身

明顯啦。啲有錢佬幫襯當睇明星

為求目的不擇手斷...

同mmc 調番轉

即刻諗起李嘉欣段粗口講電話

果d 一尼冇人脈(父幹)
兩尼冇咁既聰明才智
三尼要生活

各位已經簡番最適合自己既路

好鍾意佢😫

有人漏夜趕科場。。

10a 點搵到咁多
唔太明

但明星效應真係好搵。見啲3線明星寫真model叫價都十幾萬一次。當抽3分1佣都不得了

人又靚，家底又好，娛樂圈玩一陣又出返黎入返d全球最大嘅firm，真係贏家

我老婆

又一城見過佢幾次，真人係靚

佢呢種身份洗做雞咩

branding又唔差，大把廣告客搵佢啦
本身又係上等人圈子

連登仔眼中個個都係雞

佢應該係Solicitor，明星效應就係貪佢識得多名人，做到佢地生意
做bar就算同你點熟但係唔識打官司都唔會搵你

你是朱千雪，我是長街
btw, 係邊間籮firm做

好完美
實係賢妻良母
仲要長情

Diu 咁英國行夠叫mc la, 邊個又會作個新term

McCoy 既gilt ?

得七千個soli 咁少既

But seems like this is the best guess

可能仲少 因為有D solit同多過一間firm有關

5大
朱千雪
馮盈盈
麥明詩
朱晨麗
蔡思貝

15324

連登班低學歷窮毒臭鳩一世都溝唔起呢d女

有種高不可攀既感覺

呢D垃圾臭鳩驚死全世界唔知佢自己幾撚低質咁 d低質公屋撚除左去支那叫雞都唔會有機會識到女仔架啦

粗到

淨係一日到黑話女人雞都唔配有識任何女人既權利啦連登仔

香港難得一見有氣質既靚女 又學歷高

btw有冇行內人解釋下 佢讀完個法律博士就做到律師?唔洗讀PCLL果d?

JD一定無啦

通常窮閪先至最懶

咁佢哋做過愛未?

適合踢春袋多啲

講到你好似識得佢咁

真係人著衫

較為樸素的連身裙及白鞋

都咁正